今日好鬼多5毛

次次政府做仆街野就有班打手拉仇恨值。

4個議員比人dq,有班人立即開工拉仇恨去泛民到借力打力。

曉波死左,又有班人屌佢係左膠又話唔關香港事想淡化件事。

重有班on9義工信佢地

重有班焦土撚攪事,想叫人出街就不停講不了

不你老母臭西

連登首席榮譽5毛

恐怖過高登時期
Budget 唔知多左幾多

你都有份呀柒頭

即刻有2個5毛衝入黎柒

我一入po都見到有兩條撚屌本身俾我block柒咗 應該就係你講嗰兩隻

班焦土撚,不了撚,只會上高連登屌人和平,無作用,但事實上呢班人係高連登起碼都幾年,少少野都無做過,重要攪到香港連大型遊行都無埋。

bbchu同乜撚野首席5毛呀嘛

屌柒泛民都冇撚用... 明明係政府告法阮審... 最多你話班撚屌咁撚笨柒...
但家陣民選議員連續6位比人DQ都仲有心屌得落...

你咪又係做鍵盤戰士

真係嬲,但無力感真係越黎越重。

我不嬲都淨係屌5毛,熱狗同和平非暴力都唔會屌。

使唔使list張清單俾你睇？

幾年前高登好齊心,就算爭取唔到都覺得有班一樣諗法既香港人,今日連登5毛重多過人,好撚悲。

講相反意見就係五毛
你邊位

我屌你老母就屌你老母!
吹丫?

慶祝左未呀五毛

頂,無眼睇

,

屌泛民自決就係五毛

咁我認啦

我都有講有班真心on9信,
你唔係5毛未就係on9,

平時屌泛民會理解,但係呢d時候突然出現一大班同時屌泛民而唔係屌法官係咩野居心?

睇唔出既除左on9之外諗唔到其他野講。

當初梁游被人DQ, 班泛民落井下石，屌柒梁游小學雞，梁游被人立即趕出立會冇人出聲

到你泛民自決被DQ, 就一齊求情要求唔好咁快被人趕走

係DQ一事上分黨分派唔團結一致，係泛民自決做先

你知道攪分化係錯,泛民當日做錯左你今日又跟住錯?

On 9得個你? 啲人唔屌埋其他仆街就係on 9，你痴撚左

仆街都有唔同level, 屌撚左當初落井下石最仆街泛民先，有乜撚野問題

你幫班泛民轉移視線，忽略他地所犯下罪孽，又有乜野居心

做錯唔使道歉

道左歉咪可以傾下合作囉

on撚9,

而家個時期支持6個dq議員重要d定屌泛民重要?

On 撚9得個你將兩者對立

泛民班仆街道左歉先咪可以傾下點合作

曉波
你同佢好熟

點解一定要合作?勇武派最好自己開多個會各有各攪

死撚番去和理非集會撐你泛民，上小啲網打飛機，柒頭

不了 心已死
要block隨便

咁咪未撚合作，繼續屌鳩你班仆街泛民，

唔合作，我支持泛民自決被DQ4個把撚

弱智

港共政府多謝你

你要明白比完販民撚咁多次仲心甘命抵既人真係太小了
出黎睇死又係擺街站課金同但有一個痾夢
次撚次都比人消費

港共多謝仲有你條on 9對泛民自決有期望

好丫,屌你老味你咪繼續lo,
23條話過就過啦,比中共話撚晒事啦,
開心啦?高興啦?

屌你老母仆街冚家鏟

其實一早無晒期望,屌你老母臭閪仆街冚家鏟

Why no both ?

23條過半就得啦，中共鍾意幾時過都得

啲On 9 特色就係九唔搭八

睇下d共狗笑得幾撚開心?

突發

,,..

毛e 咪代泛民道歉過囉，五毛